[Canon] long rumoured lens are announced soon

Time will tell.

Usm 即係影相用
死都無STM 鏡

你up乜嘢

等緊70 200 STM

個標題係想點
媽呀 我好亂呀

記憶中從來無出過

可能唔打算出

攝台就緊係睇圖啦 咁在意我標題d字做乜

不過依2枝真係傳左好耐..好似傳左3,4年

近一個星期先確定話會出

但又唔知真定假啦今次

有圖leak 埋
唔會假

等價錢未出

好想要

EF70-200mm F2.8L IS III USM

手ブレ補正効果：3.5段分
絞り羽根枚数：8枚
国内発売予定日：2018年9月中旬
量販店価格：291,600円(税込)
海外発売予定日：2018年8月
海外価格：24630 SEK(スウェーデン クローナ)、2099ドル

EF70-200mm F4L IS II USM

手ブレ補正効果：5段分
絞り羽根枚数：9枚
重さ：780g
国内発売予定日：2018年6月28日
量販店価格：179,820円
海外発売予定日：2018年6月
海外価格：14990 SEK、1299ドル

有價錢了

小小白兔

小白3 搞乜得返3.5 級防震

個價錢都有d唔make sense

我初初估係2萬頭

?

291,600 yen ~ HKD 20,777

咪2萬頭

我用USD轉
2099 x 7.8

Yen個個我識計..
因為個個好似係含稅價黎...包左CT 同VAT

*yen個個「唔」識計

小白2 小白3
除左多左coating
仲有無分別

防震4>3.5

小白2都係3.5

其實3.5同4即係一個點樣ge概念

點郁法先係3.5, 點郁法先係4

有無人可以具體咁指出

用「點郁法」嚟形容有啲奇怪

大致上四級防震即係可以用慢四個stop嘅快門影
三點五級防震即係可以用慢三點七個stop嘅快門影
(CIPA Standard 3.7個stop要round down到3.5級防震)

所以四級防震同三點五級其實只差1/3個stop